［香水討論］penhaligons (2)

新入手

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

如果鐘意white musk 既巴打想要冇咁成熟嗰啲款 有冇邊款推介

放一枝未開嘅changing constance
買左，但女朋友一般，唔太中意

呢支幾有興趣, 同halfeti 相比如何 ?

比個notes 你睇睇先

Halfeti: Top Notes: Grapefruit, Bergamot, Green Notes, Armoise, Cypress
Heart Notes: Cumin, Nutmeg, Violet, Saffron, Rose, Jasmine, Muguet
Base Notes: Leather, Oud, Amber, Resins, Tonka, Vanilla, Sandalwood

Halfeti Leather: Top Notes: Bergamot, Citruses
Heart Notes: Lavender, Cardamom, Nutmeg, Cinnamon
Base Notes: Oud, Patchouli, Leather

leather比較‘圓‘會warm啲，個皮味會比較特出。令我諗起christmas既 mulled wine。
Halfeti相比之下dry啲，個木味, rose, safforn會比較明顯。
BTW 英國機場買價錢好friendly

有興趣，放幾錢？

留名

我兩枝動物頭都係英國機場買，平好多

1600-1700？加tg傾？

平時英國買開，咁岩返香港見到tax free有得賣就入手leather。

巴打成日飛英國？
我揀親都係啲比較soft同平易近人嘅味...雖然我都想揀wood同leather味嘅香水，但好似唔襯自己

長期係英國，我依排都好少用咁strong。不過冬天可以用返agrrssive少少既味道。
BTW 我會推薦你試試floris既stephanotis，好容易接受，但香港應該冇可能買到，就算係倫敦買都唔一定有。

我都想長居英國 哈哈
Stephanotis唔係女裝香水咩

中性 英國ok啦，我都係鍾意香港。

英國機場買動物頭大約幾錢？
平時係selfridges 買已經覺得平過香港好多

我冇記錯嘅話，大約1600左右

睇匯率
1500-1600

Push

我有用red個app仲有得平10%

巴打們係咪多數係Selfridges 度買

新手留名!! 用過sartorial, vaara, lothair, iris prima, 而家用緊peoneve

sartorial同vaara應該會繼續入, 同時仲想開始入坑portraits條line, 狐狸duchess rose 羚羊 constance都想要

見到前post既巴絲打好多都推獵犬duke同獅子radcliff都諗住再去睇下到底有咩好

用梗Luna 好正

有冇人用過獅子頭 long唔long last

edp全部度差唔多。

用緊Luna 用親都會比人問用咩香水

有支狗頭 last得唔耐 有咩方法耐啲
凡士林？

帶個樽仔，4個鐘後補一下咪得囉

諗緊入手luna定狐狸頭
男仔點睇依兩枝？

LM
女仔用係咪通常Luna或者狐狸頭

男仔對鹿頭有咩用後感？

luna 感覺比較百搭。

好想買luna 但仲有幾支香水未用完

未用完都繼續買

喺selfridges買左duchess rose, 用左半年，今日用嗰陣覺得冇咩味

有時聞慣左自己會唔覺，試下問一問身邊既人。

上次去一次買咗幾支獸首
好重皮，但好鐘意
btw，多咗支Dorothea有冇巴打啱？

去左k11買2400一支

動物頭？
好貴買咗邊枝

獅子頭
點解無新春限定個裝飾

k11個店員姐姐好nice同海港城哥哥有得揮
搞到我好想懲罰佢

雞頭大家覺得點
女仔用會唔會太中性

平放全新Penhaligon’s Sohan/ Chypre/ Amber
有興趣 tg fuckyourasshole

有隻English fern都唔差,不過網上Selfridges/ HKTVmall 好似都無

Zizonia 好香

新手想問 有無咩網會可以平啲入手到 halfeti 呢支
無就可能呢幾日去k11搵返個店員姐姐買了